見到啲港豬排隊搭車返工就想笑

呀叔我間屋嚴重灟水，前日開始訓係公司訓，今日好準時咁返工。

次次都係呢張 有無新d呀

冇呀，而家連屋企都未返，想影都冇得影，我諗個天花應該跌左落黎

點解你天花都鋪磚咁型ge